有冇人覺得戀愛漫畫黎講高分少女都幾屈機？

用打機貫穿成條主線，每個角色性格都好有趣

男女主中學生既感情好青澀，劇情好温馨，令人當堂覺得好温暖

女主雖然唔講野，但劇情冇拖泥帶水，男主又好醒目，所以唔會覺得煩

雖然結局有少少遺憾，但一樣好睇

好耐冇睇 原來已經完左？

去到最尾女主角拎隻膠戒指出嚟嗰陣感動到我眼濕濕

配埋首歌真係屈機

漫畫早幾個月完咗

小春好撚淫

小春我sp

覺